\documentclass{article}
\pagestyle{empty}

\usepackage[top=1cm, bottom=4cm]{geometry}
\usepackage{xeCJK}
\usepackage{tabulary}
\setlength{\parindent}{0cm}
\setmainfont{Helvetica Neue}
\setmonofont{Courier New}
\setCJKmainfont{黑体}


\begin{document}

{% for user in data %}
    \begin{center}
    \huge
    上海交通大学“微软杯”全国中学生信息特长生夏令营第一试成绩单
    \end{center}

    \vspace{20pt}

    \section*{Summary}

    \begin{tabular}{ll}
    姓名 & {{ user.name }}\\
    总分 & {{ user.total_score }}\\
    总提交次数 & {{ user.total_submission }}\\
    每题最后一次提交时间之和(秒) & {{ user.total_time }}\\
    \end{tabular}

    {% for stat in user.problem_stat %}
        \section*{ {{stat.problem_title}} }
        \begin{tabular}{ll}
分数 & {{ stat.score }} \\
提交次数 & {{ stat.submission_count }} \\
提交时间(距比赛开始) & {{ stat.submission_time }} \\
测试结果(20个一行)
{% for row in stat.test_results %}
 & \begin{ttfamily}{{ row }} \end{ttfamily}\\
{% endfor %}
\end{tabular}
    {% endfor %}


    \section*{图例}
    \begin{ttfamily}
    \begin{tabular}{ll}
        A & Accepted\\
        W & Wrong Answer\\
        T & Time Limit Exceeded\\
        R & Runtime Error\\
        M & Memory Limit Exceeded\\
    \end{tabular}
    \end{ttfamily}

    \ \\

    * 已剔除所有编译错误的提交，它们不会被计算在提交次数之内。

    \newpage

{% endfor %}

\end{document}
